青衣海面現浮屍

就算雙手雙腳紮實晒 都係無可疑

無力感好重

Push

屌..

匯豐跳成咁， 依家冇息會死好多人

寫埋殺手個名同行兇方法殺人動機都係無可疑

仆街

就算滿身彈孔都係無可疑⋯⋯

做乜撚啫你

其實佢地製造浮屍無可疑唔調查呢個漏洞出黎真on9,根本其他人勁易偽造，遲早變殺人港口

好嬲呀 po下ig先